<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<component type="desktop-application">
  <id>org.kde.klickety.desktop</id>
  <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>Klickety</name>
  <name xml:lang="ar">كلاكتي</name>
  <name xml:lang="ast">Klickety</name>
  <name xml:lang="ca">Klickety</name>
  <name xml:lang="ca-valencia">Klickety</name>
  <name xml:lang="cs">Klickety</name>
  <name xml:lang="da">Klickety</name>
  <name xml:lang="de">Klickety</name>
  <name xml:lang="el">Klickety</name>
  <name xml:lang="en-GB">Klickety</name>
  <name xml:lang="eo">Klickety</name>
  <name xml:lang="es">Klickety</name>
  <name xml:lang="et">Klickety</name>
  <name xml:lang="eu">Klickety</name>
  <name xml:lang="fi">Klickety</name>
  <name xml:lang="fr">Klickety</name>
  <name xml:lang="gl">Klickety</name>
  <name xml:lang="he">Klickety</name>
  <name xml:lang="hu">Klickety</name>
  <name xml:lang="ia">Klickety</name>
  <name xml:lang="id">Klickety</name>
  <name xml:lang="it">Klickety</name>
  <name xml:lang="ka">Klickety</name>
  <name xml:lang="ko">Klickety</name>
  <name xml:lang="lv">Klickety</name>
  <name xml:lang="nl">Klickety</name>
  <name xml:lang="nn">Klickety</name>
  <name xml:lang="pl">Klickety</name>
  <name xml:lang="pt">Klickety</name>
  <name xml:lang="pt-BR">Klickety</name>
  <name xml:lang="ru">Klickety</name>
  <name xml:lang="sk">Klickety</name>
  <name xml:lang="sl">Klickety</name>
  <name xml:lang="sr">Кликети</name>
  <name xml:lang="sr-Latn">Kliketi</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavian">Кликети</name>
  <name xml:lang="sr-ijekavianlatin">Kliketi</name>
  <name xml:lang="sv">Klickety</name>
  <name xml:lang="tr">Kliketi</name>
  <name xml:lang="uk">Klickety</name>
  <name xml:lang="x-test">xxKlicketyxx</name>
  <name xml:lang="zh-CN">Klickety</name>
  <name xml:lang="zh-TW">Klickety</name>
  <summary>An adaptation of the "clickomania" game.</summary>
  <summary xml:lang="ar">تعديل للعبة "clickomania".</summary>
  <summary xml:lang="ca">Una adaptació del joc «Clickomania».</summary>
  <summary xml:lang="ca-valencia">Una adaptació del joc «Clickomania».</summary>
  <summary xml:lang="cs">Adaptace hry "clickomania".</summary>
  <summary xml:lang="de">Eine angepasste Version des Spiels „Clickomania“.</summary>
  <summary xml:lang="en-GB">An adaptation of the "clickomania" game.</summary>
  <summary xml:lang="eo">Adaptaĵo de la ludo "clickomania".</summary>
  <summary xml:lang="es">Adaptación del juego «clickomania».</summary>
  <summary xml:lang="eu">"clickomania" jokoaren moldaketa bat.</summary>
  <summary xml:lang="fr">Une adaptation du jeu Clickomania.</summary>
  <summary xml:lang="gl">Adaptación do xogo «clickomania».</summary>
  <summary xml:lang="he">הסבה של המשחק „קליקומניה”.</summary>
  <summary xml:lang="hu">A „clickomania” játék átdolgozása.</summary>
  <summary xml:lang="it">Un adattamento del gioco «clickomania».</summary>
  <summary xml:lang="ka">Klickety -ი თამაშის "clickomania" ადაპტაციას წარმოადგენს.</summary>
  <summary xml:lang="ko">Klickety는 "Clickomania" 게임의 파생형입니다.</summary>
  <summary xml:lang="lv">„clickomania“ spēles adaptācija.</summary>
  <summary xml:lang="nl">Een aanpassing van het spel "clickomania"</summary>
  <summary xml:lang="nn">Ei tilpassa utgåve av spelet Clickomania.</summary>
  <summary xml:lang="pl">Przeróbka gry "clickomania".</summary>
  <summary xml:lang="sl">Klickety je priredba igre »Clickomania«.</summary>
  <summary xml:lang="sv">En anpassning av spelet "clickomania".</summary>
  <summary xml:lang="tr">Kliketi, “Clickomania” oyununun bir uyarlamasıdır.</summary>
  <summary xml:lang="uk">Реалізація гри «клікоманія».</summary>
  <summary xml:lang="x-test">xxAn adaptation of the "clickomania" game.xx</summary>
  <description>
    <p>
      Klickety is an adaptation of the Clickomania game. The rules are similar to those of the Same game: your goal is to clear the board by clicking on groups to destroy them. The overall aim is to get the lowest score possible. It will provide entertainment for all abilities, but a challenge in logical thought if you want to get a really low score.
    </p>
    <p xml:lang="ar">كلاكتي هو تعديل للعبة Clickomania. القواعد مشابهة لتلك الموجودة في نفس اللعبة: هدفك هو مسح اللوحة من خلال النقر على المجموعات لتدميرها. الهدف العام هو الحصول على أقل درجة ممكنة.سوف توفر الترفيه لجميع القدرات، ولكن تحديا في التفكير المنطقي إذا كنت ترغب في الحصول على درجة منخفضة حقا.</p>
    <p xml:lang="ca">El Klickety és una adaptació del joc Clickomania. Les regles són similars a les del joc Same: l'objectiu és netejar el tauler fent clic sobre els grups per a destruir-los. L'objectiu general és obtenir la puntuació més baixa possible. Proporcionarà entreteniment per a totes les habilitats, però és un desafiament al pensament lògic per a obtenir una puntuació realment baixa.</p>
    <p xml:lang="ca-valencia">Klickety és una adaptació del joc Clickomania. Les regles són similars a les del joc Same: l'objectiu és netejar el tauler fent clic damunt dels grups per a destruir-los. L'objectiu general és obtindre la puntuació més baixa possible. Proporcionarà entreteniment per a totes les habilitats, però és un desafiament al pensament lògic per a obtindre una puntuació realment baixa.</p>
    <p xml:lang="de">Klickety ist eine angepasste Version des Spiels Clickomania. Die Spielregeln sind mit denen des Spiels Same vergleichbar: Das Spielfeld muss durch Anklicken von gruppierten Stücken geleert werden. Das grundsätzliche Ziel besteht im Erreichen einer möglichst niedrigen Punktzahl. Es bietet Unterhaltung für alle Fähigkeiten und eine Herausforderung hinsichtlich des logischen Denkvermögens sofern eine möglichst niedrige Punktzahl erreicht werden soll.</p>
    <p xml:lang="en-GB">Klickety is an adaptation of the Clickomania game. The rules are similar to those of the Same game: your goal is to clear the board by clicking on groups to destroy them. The overall aim is to get the lowest score possible. It will provide entertainment for all abilities, but a challenge in logical thought if you want to get a really low score.</p>
    <p xml:lang="eo">Klickety estas adapto de la ludo Clickomania. La reguloj estas similaj al tiuj de la Sama ludo: via celo estas malplenigi la tabulon klakante sur grupoj por detrui ilin. La ĝenerala celo estas akiri la plej malaltan poentaron ebla. Ĝi provizos distron por ĉiuj kapabloj, sed defion en logika penso, se vi volas akiri vere malaltan poentaron.</p>
    <p xml:lang="es">Klickety es una adaptación del juego Clickomania. Las reglas son similares a las del juego Same: tu objetivo es limpiar el tablero haciendo clic sobre grupos para destruirlos. El objetivo general es obtener la puntuación más baja posible. Proporcionará entretenimiento para todos los niveles, pero será un desafío para el pensamiento lógico si quieres obtener una puntuación realmente baja.</p>
    <p xml:lang="eu">«Klickety» «Clickomania» jokoaren moldaketa bat da. «Same» jokoaren antzeko arauak ditu: zure helburua taula hustea da, taldeak deusezteko haietan klik eginez. Helburu orokorra ahalik puntu gutxien lortzea da. Trebetasun maila guztietarako entretenimendua eskainiko du, baina puntuazio benetan baxua lortu nahi baduzu, pentsamendu logikoan erronka bat izango da.</p>
    <p xml:lang="fr">Klickety est une adaptation du jeu « Clickomania ». Les règles sont similaires à celles de ce dernier : votre but est de nettoyer le plateau en cliquant sur des groupes pour les détruire. Le but général est d'obtenir le plus petit score possible. Ce jeu permet à tous de s'amuser quel que soit votre niveau, mais cela devient un véritable défi si vous voulez vraiment faire de petits scores.</p>
    <p xml:lang="gl">Klickety é unha adaptación do xogo Clickomania. As regras son similares ás do xogo SameGame: o obxectivo é baleirar o taboleiro premendo grupos para destruílos. O obxectivo xeral é conseguir a puntuación mínima posíbel. Resulta entretido para todas as habilidades, pero é un reto para o pensamento lóxico se quere conseguir unha puntuación bastante baixa.</p>
    <p xml:lang="he">Klickety זאת הסבה של המשחק קליקומניה. הכללים זהים למשחק הזהים: מטרתך היא לנקות את הלוח על ידי לחיצה על קבוצות כדי לשמיד אותן. היעד הכללי הוא לצבור כמה שפחות נקודות. מספק בידור לכל רמות המיומנות אך זה גם אתגר חשיבה כשמנסים לקבל ניקוד נמוך במיוחד.</p>
    <p xml:lang="hu">A Klickety a Clickomania játék adaptációja. A szabályok hasonlóak a a Same játékéhoz: a célja a tábla megtisztítása úgy, hogy a csoportokra kattintva megsemmisíti azokat. Az általános cél a lehető legalacsonyabb pontszám elérése. Minden képességet próbára tesz, de leginkább a logikai gondolkodást, ha igazán alacsony pontszámot szeretne elérni.</p>
    <p xml:lang="it">Klickety è un adattamento del gioco Clickomania. Le regole sono simili a quelle del gioco Same: il tuo obiettivo è sgombrare il tavoliere facendo clic sui gruppi al fine di distruggerli. Lo scopo complessivo del gioco è ottenere il più basso punteggio possibile. Stimolerà tutte le tue abilità, ma se vuoi ottenere un punteggio davvero basso sarà una sfida per il pensiero logico.</p>
    <p xml:lang="ka">Klickety თამაშის 'Clickomania' ადაპტაციას წარმოადგენს. წესები იგივეა, რაც Samegame-ში: თქვენი მიზანია, გაასუფთაოთ დაფა ჯგუფებზე დაწკაპუნებით, მათ გასანადგურებლად. ზოგადი მიზანია, რაც შეიძლება ნაკლები ქულა მიიღოთ. ის გაართობს ყველას, მაგრამ, თუ მართლა დაბალი ქულების მიღება გსურთ, ლოგიკის გამოყენებაც მოგიწევთ.</p>
    <p xml:lang="ko">Klickety는 Clickomania 게임의 파생형입니다. 세임 게임과 비슷한 규칙을 사용합니다. 보드에 있는 그룹을 클릭하여 파괴합니다. 목표는 최대한 낮은 점수를 얻는 것입니다. 점수를 더 낮추려면 주의깊게 플레이해야 합니다.</p>
    <p xml:lang="lv">„Klickety“ ir „Clickomania“ spēles adaptācija. Tās noteikumi ir līdzīgi „Same“ spēlei — jūsu mērķis ir notīrīt spēles laukumu, spiežot uz elementu grupām, lai tās iznīcinātu. Mērķis ir iegūt pēc iespējas mazāku punktu skaitu. Šī spēle ir aizraujoša vienmēr, bet īpaši izaicinoša, mēģinot iegūt ļoti zemu punktu skaitu.</p>
    <p xml:lang="nl">Klickety is een aangepaste versie van het Clickomania spel. De regels zijn vergelijkbaar met die van het spel Same: uw doel is het speelbord leeg te krijgen door op de groepen te klikken om ze te vernietigen. Het uiteindelijke doel is om een zo laag mogelijke score te krijgen. Het kan vermaak op alle mogelijke niveaus bieden, maar is vooral uitdagend in logisch denken als u een echt lage score wilt krijgen</p>
    <p xml:lang="pl">Klickety jest adaptacją gry Clickomania. Zasady są podobne, co w grze Same: twoim zadaniem jest oczyścić planszę naciskając na grupy tak, aby je zniszczyć. Najwyższym celem jest uzyskanie najniższej możliwej punktacji. Zapewni rozrywkę na każdym poziomie umiejętności, a dodatkowo wyzwanie w logicznym myśleniu, jeśli chcesz uzyskać na prawdę niski wynik.</p>
    <p xml:lang="pt-BR">O Klickety é uma adaptação do jogo Clickomania. As regras são semelhantes às do jogo Same: o seu objetivo é limpar o tabuleiro do jogo de todos os blocos coloridos, clicando nos grupos para destruí-los. O intuito global é obter a menor pontuação possível. Ele irá oferecer entretenimento para todas as aptidões, mas é um desafio de raciocínio lógico se você quiser obter uma pontuação realmente baixa.</p>
    <p xml:lang="sl">Klickety je priredba igre Clickomania. Pravila so podobna tistim v igri Same: vaš cilj je počistiti tablo s klikom na skupine, da jih uničite. Splošni cilj je doseči najnižjo možno oceno. Zagotovila bo zabavo za vse sposobnosti, a izziv pri logičnem razmišljanju, če želite doseči res nizek rezultat.</p>
    <p xml:lang="sv">Klickety är en anpassning av spelet Clickomania. Reglerna liknar reglerna i spel Same: målet är att rensa brädet genom att klicka på grupper för att förstöra dem. Det övergripande målet är att få lägsta möjliga poäng. Det är underhållande för alla förmågor, men en utmaning i logiskt tänkande om du vill få riktigt låg poäng.</p>
    <p xml:lang="tr">Kliketi, Clickomania oyununun bir uyarlamasıdır. Kurallar aynı oyundakilere benzer: Amacınız grupları yok etmek için üzerlerine tıklayarak tahtayı temizlemektir. Genel amaç olabilen en düşük puanı almaktır. Tüm yetenekler için eğlence sağlayacaktır; ancak gerçekten düşük bir puan almak istiyorsanız mantıksal düşünme konusunda zorluk çekeceksiniz.</p>
    <p xml:lang="uk">Klickety — варіант гри «Клікоманія» (Clickomania). Правила подібні до «Тієї самої гри»: вашою метою є спорожнення дошки натисканням груп шматочків для їх вилучення. Мета гри — завершити гру з найменшим рахунком. У гру можуть грати гравці з різним рівнем підготовки, — виклик вашим логічним здібностям полягає у тому, щоб рахунок був найменшим.</p>
    <p xml:lang="x-test">xxKlickety is an adaptation of the Clickomania game. The rules are similar to those of the Same game: your goal is to clear the board by clicking on groups to destroy them. The overall aim is to get the lowest score possible. It will provide entertainment for all abilities, but a challenge in logical thought if you want to get a really low score.xx</p>
  </description>
  <developer id="org.kde">
    <name translate="no">KDE</name>
  </developer>
  <url type="homepage">https://apps.kde.org/klickety</url>
  <url type="bugtracker">https://bugs.kde.org/enter_bug.cgi?format=guided&amp;product=klickety</url>
  <url type="help">https://docs.kde.org/?application=klickety</url>
  <url type="donation">https://www.kde.org/community/donations/?app=klickety&amp;source=appdata</url>
  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>https://cdn.kde.org/screenshots/klickety/klickety.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>
  <project_group>KDE</project_group>
  <provides>
    <binary>klickety</binary>
  </provides>
  <launchable type="desktop-id">org.kde.klickety.desktop</launchable>
  <releases>
    <release version="2.1.24080" date="2024-08-22"/>
    <release version="2.1.24052" date="2024-07-04"/>
    <release version="2.1.24051" date="2024-06-13"/>
    <release version="2.1.24050" date="2024-05-23"/>
    <release version="2.1.24022" date="2024-04-11"/>
    <release version="2.1.24021" date="2024-03-21"/>
    <release version="2.1.24020" date="2024-02-28"/>
    <release version="2.1.23085" date="2024-02-15"/>
  </releases>
  <content_rating type="oars-1.1"/>
</component>
